遮打集會 - 希望前面既朋友可坐低

後面好多人睇唔到呀

自推